動畫中側面也能看到眼睛的眼鏡

twitter @ekoDWorks

某程度上既浪費才能

-------------------------------------------------

勁！！